Queendom換歌對決 - Round1投票

Mamamoo - Good Luck (AOA)

Park Bom - HANN ((G)I-DLE)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

AOA - Egotistic (Mamamoo)

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

今日中午三首歌都出咗音源

AOA

真心呢round MAMAMOO做得最好

仆街 㩒錯

MMM

朴春咁多負皮

唔撚見咗有自大西女人嘅GIDLE嘅

叔叔之西女人名單
1. 小娟
2. Irene
3. 娜璉
4. Jennie
5. Jisoo
6. Yeri

以為朴春會搵CL幫拖添

=.=JISOO邊忽西?

好肥

我覺得好正 好似21時啲live咁

但佢啲stage 好悶。。。 冇咩新意

我覺得佢唱歌得mmm可以比
aoa唱唔夠人唱 跳比dancer搶埋 毫無特色

朴春上節目講野塊面唔識郁

朴春真係唔掂

其實stage performance 表情都好緊要
mmm 四個表情都on point 特別華莎solar好有魅力
但朴春整容整到走火入魔 塊面硬膠到唔識郁咁
仲要跳舞完全hea跳 行行企企fing下手
成個stage 都無乜睇頭 好一般

今次我都認同
希望朴春之後表演好d

梗喺AOA啦

痴線
AOA版egotistic好聽到痴線
完全將呢首歌變成AOA自己嘅歌
洗腦到癲

聽左幾十次點名區

Apple music上埋架，我依家全日淨係loop呢首

大個女啦嘛

成個AOA都係 有女人味咗好多

牙春已經好慘between AOA

春首hann其實改得一d都唔好聽...
係好有個人風格但麻麻地
大家都吹捧得太犀利

AOA真心正，5個人仍然好好

MAMAMOO 同AOA 個STAGE 好正呀
本身睇QUEENDOM 純粹係為左睇MAMAMOO
點之比AOA吸引住
相反GIDLE 顯得小娟好自大

AOA先正雪炫靚到仆晒街
BOM整到吹氣公仔咁把聲又唔夠mamamoo砌淨係喺度sell情懷真係不了

想俾雪炫屌我個屎眼

唔明AOA個stage有幾好喎
擺明咪嘴
成首歌除咗rap之外 基本上同原曲無分別
靠dancer撐起個勢 係dancer好睇唔係AOA好睇

搵CL幫拖真係好精彩

投AOA，完美消化左首歌

三組都一般
冇話咩特別驚喜
mamamoo個舞台連接得好怪
aoa同dancer夾果part唔多配合到咁
朴春搵人rap幫手，但聽唔出有乜咁驚人

Mamamoo good luck好正 玟星型到

一直都以為係2ne1成員其中一個
如果係嘅佢應該可以拎到第二輪第一（可能啦）
Btw 油炸idle原來係唱fire

唔係自大，係成隊得小娟做得野冇左小娟成隊可以收皮

小娟和朋友們

競爭生存節目呀嘛 比起unpretty嗰時和善好多啦

純粹覺得同pd101s1 時候既佢唔同左好多
果時見佢有得 solo 但反應一般有d 可惜
可能有時真係有隊友先突顯到自己既才華
但我亦唔排除mnet 有惡魔剪輯

投票呢part無聊到

我覺得aoa今round值得第一
Aoa要上到頭三呀
依家俾佢地既egoistic日日洗腦中
Omg既destiny都唔錯
Mamamoo我覺得改得有點亂 麻麻地

今日upload嘅淨係睇咗(G)-IDLE
可能真係2NE1太撚勁
咁樣一比覺得成個表演好油膩
由其個嘴唇好厚個位（我真係唔熟佢地，我淨係識小娟、雨琦同台妹）
又唔流暢，亦都冇乜氣勢
同2NE1比真係收皮

我都覺得比預期既無咁驚艷
本身好期待gidel點唱fire 睇完覺得都幾普通

台妹

台妹表情完全唔合格，我仲記得佢之前俾人話佢表演狂甩beat

今次都有甩

係咩我冇乜留意佢
油炸idle可以正式改名做油膩idle

咁又唔好咁harsh
話哂都2ne1

期待下次可以係mmm同bom換歌
好想睇mmm唱2ne1既歌

咁唔同2ne1比，淨係比佢地上次表演latata
今次都係差咗

我覺得唔差

aoa咁hea都咁多人吹捧
唔撚係掛

你地講個個小娟
其實有冇人覺得佢啲發音同表情好做作 每次聽佢rap都有少少起雞皮
當然 佢係有料嘅

我覺得以fire黎講
佢啲表情無乜問題

Mamamoo改到4個人part4首歌咁

Rap我覺得正常，但佢睇緊其他人啲表情同語氣就勁做作
勁似啲死港女要串鳩人好叻叻咁

本身就係小娟既solo

其他如同花瓶

今次gidle同Lovelyz 都幾差下
可能對gidle期望太大 點知冇咩大分別 而且同隊有幾個好明顯唔岩呢首歌
而Lovelyz 就好認同朴春既評價 硬要做唔同風格 反而做差左 除左智秀 美珠 其他完全走錯片場咁 相反OMG做返自己風格 真心幾好
朴春就個人認為表演嘛嘛 但編曲唔錯 加分
Aoa真係整體不錯 不過伴舞有啲搶
Mmm好有自己風格 幾好的 可惜有小失誤

真係得佢一個既時候就無人睇

我懷疑佢公司特登搵一班唔同級數既特顯佢勁

所以上次girl crush牙琦贏唔到囉 太聽人講搵唔到自己風格

依家睇緊第四集，屌你OMG真係痴撚線
我以為自己聽緊韓國古裝劇OST
一路聽一路睇歌詞會眼濕濕
不過AOA真係太勁，我會咁排
AOA>OMG>MMM（流暢度不足）>朴春>(G)-ILDE=LOVELYZ

Lovelyz唱BEG既歌真係唔得 學朴春講唱番原本擅長既可能更好
唔知今次會唔會又第6

應該唔會，我見到預告好似仲有lovelyz
鳩估可能係(g)-idle包尾